Algunos cambios y metodo VA con dudas

src/Knapsack.dfy
@@ -24,50 +24,50 @@ ghost predicate ValidInstance(objects: seq<Object>, maxWeight: real)
 }
 
 //Cambiar a reales en lugar de naturales y mejorar los nombres. Reales hecho.
-ghost function TotalWeight(objects: seq<Object>, objEndIdx: nat, areSelected: seq<bool>): real
+ghost function TotalWeight(objects: seq<Object>, objEndIdx: nat, objectsAssign: seq<bool>): real
 	requires objEndIdx <= |objects|
-	requires objEndIdx <= |areSelected|
+	requires objEndIdx <= |objectsAssign|
 {
-	var objSelected: seq<Object> := selectSeq(objects, areSelected, 0, objEndIdx);
+	var objSelected: seq<Object> := selectSeq(objects, objectsAssign, 0, objEndIdx);
 	var numSelected: nat := |objSelected|;
 	var weightsSelected: seq<real> := mapSeq(objSelected, (obj: Object) => obj.weight, 0, numSelected);
 	sum_real(weightsSelected, 0, numSelected)
 }
 
-ghost function SolutionValue(objects: seq<Object>, objEndIdx: nat, areSelected: seq<bool>): (o: real)
+ghost function SolutionValue(objects: seq<Object>, objEndIdx: nat, objectsAssign: seq<bool>): (o: real)
 	requires objEndIdx <= |objects|
-	requires objEndIdx <= |areSelected|
+	requires objEndIdx <= |objectsAssign|
 {
-	var objSelected: seq<Object> := selectSeq(objects, areSelected, 0, objEndIdx);
+	var objSelected: seq<Object> := selectSeq(objects, objectsAssign, 0, objEndIdx);
 	var numSelected: nat := |objSelected|;
 	var valuesSelected: seq<real> := mapSeq(objSelected, (obj: Object) => obj.value, 0, numSelected);
 	sum_real(valuesSelected, 0, numSelected)
 }
 
-ghost predicate ValidSolution(objects: seq<Object>, objEndIdx: nat, maxWeight: real, areSelected: seq<bool>)
+ghost predicate ValidSolution(objects: seq<Object>, objEndIdx: nat, maxWeight: real, objectsAssign: seq<bool>)
 	requires objEndIdx <= |objects|
-	requires objEndIdx <= |areSelected|
+	requires objEndIdx <= |objectsAssign|
 {
-	TotalWeight(objects, objEndIdx, areSelected) <= maxWeight
+	TotalWeight(objects, objEndIdx, objectsAssign) <= maxWeight
 }
 
-ghost predicate OptimalSolution(objects: seq<Object>, objEndIdx: nat, availableWeight: real, areSelected: seq<bool>)
+ghost predicate OptimalSolution(objects: seq<Object>, objEndIdx: nat, availableWeight: real, objectsAssign: seq<bool>)
 	requires ValidInstance(objects,availableWeight)
 	requires objEndIdx <= |objects|
-	requires objEndIdx <= |areSelected|
-	requires ValidSolution(objects, objEndIdx, availableWeight, areSelected)
+	requires objEndIdx <= |objectsAssign|
+	requires ValidSolution(objects, objEndIdx, availableWeight, objectsAssign)
 {
-	forall otherSolution: seq<bool> | objEndIdx <= |otherSolution| && ValidSolution(objects, objEndIdx, availableWeight, otherSolution) :: SolutionValue(objects, objEndIdx, otherSolution) <= SolutionValue(objects, objEndIdx, areSelected)
+	forall otherSolution: seq<bool> | objEndIdx <= |otherSolution| && ValidSolution(objects, objEndIdx, availableWeight, otherSolution) :: SolutionValue(objects, objEndIdx, otherSolution) <= SolutionValue(objects, objEndIdx, objectsAssign)
 }
 
 
-method {:axiom} ComputeSolution(objects: array<Object>, maxWeight: real) returns (maxValue: real, areSelected: array<bool>)
+method {:axiom} ComputeSolution(objects: array<Object>, maxWeight: real) returns (maxValue: real, objectsAssign: array<bool>)
 	requires ValidInstance(objects[..],maxWeight)
 
-	ensures areSelected.Length == objects.Length
-	ensures ValidSolution(objects[..], objects.Length, maxWeight, areSelected[..])
-	ensures SolutionValue(objects[..], objects.Length, areSelected[..]) == maxValue
-	ensures OptimalSolution(objects[..], objects.Length, maxWeight, areSelected[..])
+	ensures objectsAssign.Length == objects.Length
+	ensures ValidSolution(objects[..], objects.Length, maxWeight, objectsAssign[..])
+	ensures SolutionValue(objects[..], objects.Length, objectsAssign[..]) == maxValue
+	ensures OptimalSolution(objects[..], objects.Length, maxWeight, objectsAssign[..])
 
 
 method Main() {
@@ -79,7 +79,7 @@ method Main() {
 
 	var maxWeight: real := 8.0;
 
-	var maxValue, areSelected := ComputeSolution(objects, maxWeight);
+	var maxValue, objectsAssign := ComputeSolution(objects, maxWeight);
 
 	print "The bag admits a weight of: ", maxWeight, "\n";
 	print "The maximum value achievable is: ", maxValue, "\n";
@@ -87,9 +87,9 @@ method Main() {
 
 	var totalWeight := 0.0;
 
-	for i: int := 0 to areSelected.Length
+	for i: int := 0 to objectsAssign.Length
 	{
-		if(areSelected[i]) {
+		if(objectsAssign[i]) {
 			print "Object ", i, " with weight ", objects[i].weight, " and value ", objects[i].value, "\n";
 			totalWeight := totalWeight + objects[i].weight;
 		}
