src/Solution.dfy
@@ -1,18 +1,26 @@
 include "InputData.dfy"
 
 class Solution {
-    var objectsSelected: array<bool>
+    var objects: array<InputData> //objetos (valor, peso)
+    var objectsAssign: array<bool> //objetos seleccionados (si o no)
     var maxWeight: real
     var totalValue: real
     var totalWeight: real
-    var k: int 
+    var k: int
 
-    constructor(objSel: array<bool>, maxW: real, totalV: real, totalW: real, k': int) {
-        this.objectsSelected := objSel;
+    constructor(objects: array<InputData>, objectsAssign: array<bool>, maxW: real, totalV: real, totalW: real, k': int) {
+        this.objects := objects;
+        this.objectsAssign := objectsAssign;
         this.maxWeight := maxW;
         this.totalValue := totalV;
         this.totalWeight := totalW;
         this.k := k';
+    }
+
+    predicate ValidSolution ()  
+        reads this
+    {
+        this.totalWeight <= this.maxWeight 
     }
 
 
@@ -20,19 +28,20 @@ class Solution {
         Implementación del ValidSolution: dada una solución cadidata, comprueba si la suma total de los pesos 
         de los objetos seleccionados no supere el peso máximo permitido.
     */
-    method ValidSolution(objects: array<InputData>, objEndIdx: nat, maxWeight: real, areSelected: array<bool>) returns (valid: bool)
-        requires objEndIdx <= objects.Length
-        requires objEndIdx <= areSelected.Length
-    { 
-        var totalWeight := 0.0;
-        for i := 0 to objEndIdx {
-            if (areSelected[i]) {
-                totalWeight := totalWeight + objects[i].weight; 
-            }
-        }
+    // method ValidSolution(objects: array<InputData>, objEndIdx: nat, maxWeight: real, objectsAssign: array<bool>) returns (valid: bool)
+    //     requires objEndIdx <= objects.Length
+    //     requires objEndIdx <= objectsAssign.Length
+    // { 
+    //     var totalWeight := 0.0;
+    //     for i := 0 to objEndIdx {
+    //         if (objectsAssign[i]) {
+    //             totalWeight := totalWeight + objects[i].weight; 
+    //         }
+    //     }
 
-        valid := totalWeight <= maxWeight; 
-    }
+    //     valid := totalWeight <= maxWeight; 
+    // }
 
-    
+  
+   
 }
