src/VA.dfy
@@ -1,0 +1,75 @@
+include "Solution.dfy"
+
+/*
+Método general que llama a la vuelta atrás. Se implementará de manera que el árbol de exploraciín sea un árbol 
+binario, donde las etapas son los objetos que debemos tratar y las ramas representan la decisión de coger el objeto.
+
+Tenemos ps (partial solution) y bs (best solution) de entrada y salida. El ps se irá rellenando con la vuelta atrás,
+el bs guardará la mejor solución encontrada hasta el momento. Este último estará incializado a ceros, debido a que
+tratamos con un problema de maximización. 
+
+    Precondición ps: la solución parcial debe ser valida en todo momento (respetar las restricciones del problema).
+    Postcondición ps: tambien valid (?)
+
+    Precondición bs: bs debe ser valida (?)
+    Postcondición bs: no puede haber ninguna otra solución mejor que esta. El bs es lo máximo entre lo que me llega y lo que tengo por explorar.
+        bs = max (viejo bs, extension de ps actual)
+
+*/
+
+
+method KnapsackVA(ps: Solution, bs: Solution) returns (bestValue: real) 
+    modifies ps, ps.objectsAssign, bs
+    
+    requires ps.k >= 0 && ps.k < ps.objectsAssign.Length
+    requires ps.k >= 0 && ps.k < ps.objects.Length
+
+    requires ps.ValidSolution()
+    ensures ps.ValidSolution() // (?)
+
+    requires bs.ValidSolution() // (?)
+    //ensures bs.ValidSolution() && bs.k == bs.objects.Length && bs.totalValue >= old(bs.totalValue) && bs.totalValue >= ps.totalValue
+
+    decreases ps.objects.Length - ps.k + 1
+{
+
+    // RAMA SI COGEMOS EL OBJETO
+    ps.objectsAssign[ps.k] := true;
+    ps.totalWeight := ps.totalWeight + ps.objects[ps.k].weight; // marcar
+    ps.totalValue := ps.totalValue + ps.objects[ps.k].value; // marcar
+    ps.k := ps.k + 1; // marcar
+    if ps.ValidSolution() {
+        if (ps.k == ps.objects.Length) { // hemos tratado todos los objetos
+            if (ps.totalValue > bs.totalValue) {
+                bs.totalValue := ps.totalValue;
+                bs.totalWeight := ps.totalWeight;
+                bs.objectsAssign := ps.objectsAssign;
+                bs.k := ps.k;
+            }   
+        }    
+        else { // la solución es completable --> llamada recursiva
+           //bestValue := KnapsackVA(ps, bs);
+        }
+    }
+    ps.k := ps.k - 1; // desmarcar
+    ps.totalWeight := ps.totalWeight - ps.objects[ps.k].weight; //desmarcar
+    ps.totalValue := ps.totalValue - ps.objects[ps.k].value; // desmarcar
+
+    
+    // RAMA NO COGEMOS EL OBJETO
+    ps.objectsAssign[ps.k] := false;
+    ps.k := ps.k + 1;
+    if (ps.k == ps.objects.Length) { // hemos tratado todos los objetos
+        if (ps.totalValue > bs.totalValue) {
+            bs.totalValue := ps.totalValue;
+            bs.totalWeight := ps.totalWeight;
+            bs.objectsAssign := ps.objectsAssign;
+            bs.k := ps.k;
+        }   
+    }    
+    else { // la solución es completable --> llamada recursiva
+        //bestValue := KnapsackVA(ps, bs);
+    }
+    
+    bestValue := bs.totalValue;
+}
